有淺藍中立市民受藍絲fake news洗腦

之前建制勁spin去林卓廷度，嫁禍市民同議員
雖然話果班人可能不嬲都係藍底扮中立，關鍵時刻出黎帶風向
但有冇方法可以針對性地做多d文宣，以防呢班仆街拉低其他人既智商？

洗咩理，佢地全部係鍵盤戰士，又唔會出黎